點解個個post都講立會選舉講特首講下屆...五大訴求呢？

地區工作，擴大黃色經濟圈呢d ok，但唔好endorse功能組別同選委好嗎五大訴求係要真普選呀屌